［求你入嚟幫推］有狗想喺粉嶺租倉伏手足！！！

我有個深藍深紅親戚話今日有狗上嚟想租呢間公司嘅倉，話係去伏示威者

嗰個親戚話佢拒絕咗，但我唔係好信，同埋啲狗極有可能同區搵其他地方問

個地點近粉嶺火車站，我唔知報上邊度好

如果覺得有價值可唔可以幫我輕輕一推

安樂村唔算近啦吓嘛

推

報上粉嶺上水嘅哨tg channel

我唔係附近居民所以唔太熟 sor
你講完我之後我check咗，有15分鐘路程，的確唔算好近
但希望附近手足小心啲

pushhhh

Push

好，啱啱用bot報咗，thxxx